msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: X-Prober\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-12 18:04+0800\n"
"Last-Translator: Km.Van <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: Km.Van <inn-studio.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: gettext\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-ZhConverter: 繁化姬 dict-b76338ce-r665 @ 2019/11/20 14:24:08 | https://"
"zhconvert.org\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments\n"

msgid "Dark"
msgstr "深色模式"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Database"
msgstr "資料庫"

msgid "DB"
msgstr "資料庫"

msgid "Disk Usage"
msgstr "磁碟使用量"

msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

msgid "Generator {{appName}} / Author {{authorName}}"
msgstr "產生器 {{appName}} / 作者 {{authorName}}"

msgid "Can not fetch location."
msgstr "無法取得地理位置。"

msgid "Click to fetch"
msgstr "點擊獲取"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Move up"
msgstr "上移"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "My location (IPv4)"
msgstr "我的位置 (IPv4)"

msgid "Browser UA"
msgstr "瀏覽器 UA"

msgid "Browser languages (via JS)"
msgstr "瀏覽器語言 (透過 JS)"

msgid "Browser languages (via PHP)"
msgstr "瀏覽器語言 (透過 PHP)"

msgid "My Info"
msgstr "我的資訊"

msgid "Mine"
msgstr "我的"

msgid "Network Stats"
msgstr "網路統計"

msgid "Recived: {{total}}"
msgstr "接收: {{total}}"

msgid "Sent: {{total}}"
msgstr "傳送: {{total}}"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "CPU"
msgstr "中央處理器"

msgid "Nodes"
msgstr "節點"

msgid "Error: {{error}}"
msgstr "錯誤: {{error}}"

msgid "Ram"
msgstr "記憶體"

msgid "Swap"
msgstr "交換區"

msgid "Opcache enabled"
msgstr "Opcache 已啟用"

msgid "Opcache JIT enabled"
msgstr "Opcache JIT 已啟用"

msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 擴充功能"

msgid "Loaded extensions"
msgstr "已載入擴充功能"

msgid "Ext"
msgstr "擴充"

msgid "Detail"
msgstr "詳細資料"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "SAPI interface"
msgstr "SAPI 介面"

msgid "Display errors"
msgstr "顯示錯誤"

msgid "Error reporting"
msgstr "錯誤報告"

msgid "Max memory limit"
msgstr "最大記憶體限制"

msgid "Max POST size"
msgstr "最大 POST 容量"

msgid "Max upload size"
msgstr "最大上傳容量"

msgid "Max input variables"
msgstr "最大輸入變數"

msgid "Max execution time"
msgstr "最長執行時間"

msgid "Timeout for socket"
msgstr "Socket 逾時時間"

msgid "Treatment URLs file"
msgstr "檔案遠端開啟功能"

msgid "SMTP support"
msgstr "SMTP 支援"

msgid "Disabled functions"
msgstr "已停用函式"

msgid "Disabled classes"
msgstr "已停用類別"

msgid "PHP Information"
msgstr "PHP 資訊"

msgid "Visit PHP.net Official website"
msgstr "瀏覽 PHP.net 官方網站"

msgid "{{latestPhpVersion}} (Latest)"
msgstr "{{latestPhpVersion}} (最新版)"

msgid "Ping"
msgstr "網路檢測"

msgid "{{times}} times, min/avg/max/mdev = {{min}}/{{avg}}/{{max}}/{{mdev}} ms"
msgstr "{{times}} 次，最小/平均/最大/偏差 = {{min}}/{{avg}}/{{max}}/{{mdev}} 毫秒"

msgid "Server ⇄ Browser"
msgstr "伺服器 ⇄ 瀏覽器"

msgid "Stop ping"
msgstr "停止檢測"

msgid "Start ping"
msgstr "開始檢測"

msgid "Results"
msgstr "結果"

msgid "Server Benchmark"
msgstr "伺服器跑分測試"

msgid "Different versions cannot be compared, and different time servers have different loads, just for reference."
msgstr "不同版本無法直接比較，且不同時間伺服器負載各異，結果僅供參考。"

msgid "Testing, please wait..."
msgstr "測試中，請稍候..."

msgid "Network error, please try again later."
msgstr "網路錯誤，請稍後重試。"

msgid "Please wait {{seconds}}s"
msgstr "請等候 {{seconds}} 秒"

msgid "Benchmark my server"
msgstr "測試我的伺服器"

msgid "Benchmark"
msgstr "跑分測試"

msgid "Touch to copy marks"
msgstr "點擊複製跑分數據"

msgid "Read"
msgstr "讀取"

msgid "Write"
msgstr "寫入"

msgid "Visit probe page"
msgstr "瀏覽檢測頁面"

msgid "Download speed test"
msgstr "下載速度測試"

msgid "Visit the official website"
msgstr "瀏覽官方網站"

msgid "Can not fetch marks data from GitHub."
msgstr "無法從 GitHub 取得跑分資料。"

msgid "{{days}}d {{hours}}h {{mins}}min {{secs}}s"
msgstr "{{days}}天 {{hours}}小時 {{mins}}分鐘 {{secs}}秒"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Uptime"
msgstr "運行時間"

msgid "Location (IPv4)"
msgstr "位置 (IPv4)"

msgid "CPU model"
msgstr "CPU 型號"

msgid "Unavailable"
msgstr "無法取得"

msgid "OS"
msgstr "作業系統"

msgid "Script path"
msgstr "腳本路徑"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Software"
msgstr "軟體"

msgid "Public IPv4"
msgstr "公開 IPv4"

msgid "Public IPv6"
msgstr "公開 IPv6"

msgid "Local IPv4"
msgstr "本地 IPv4"

msgid "Local IPv6"
msgstr "本地 IPv6"

msgid "Server Info"
msgstr "伺服器資訊"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 使用率"

msgid "idle: {{idle}} \\nnice: {{nice}} \\nsys: {{sys}} \\nuser: {{user}}"
msgstr "閒置: {{idle}} \\n優先: {{nice}} \\n系統: {{sys}} \\n使用者: {{user}}"

msgid "Server Status"
msgstr "伺服器狀態"

msgid "Memory buffers"
msgstr "記憶體緩衝區"

msgid "Buffers are in-memory block I/O buffers. They are relatively short-lived. Prior to Linux kernel version 2.4, Linux had separate page and buffer caches. Since 2.4, the page and buffer cache are unified and Buffers is raw disk blocks not represented in the page cache—i.e., not file data."
msgstr "緩衝區是記憶體中的區塊 I/O 緩衝，生命週期較短。在 Linux 核心 2.4 版之前，頁面快取和緩衝區快取是分開的。自 2.4 版起，兩者已統一，緩衝區代表未存入頁面快取的原始磁碟區塊（即非檔案資料）。"

msgid "Memory cached"
msgstr "記憶體快取"

msgid "Cached memory is memory that Linux uses for disk caching. However, this doesn\\'t count as \"used\" memory, since it will be freed when applications require it. Hence you don\\'t have to worry if a large amount is being used."
msgstr "快取記憶體是 Linux 用於磁碟快取的空間，不計入「已用」記憶體，因應用程式需要時會自動釋放。故即使使用量較大亦無需擔心。"

msgid "Memory real usage"
msgstr "實際記憶體用量"

msgid "Linux comes with many commands to check memory usage. The \"free\" command usually displays the total amount of free and used physical and swap memory in the system, as well as the buffers used by the kernel. The \"top\" command provides a dynamic real-time view of a running system."
msgstr "Linux 提供多種記憶體檢測指令：「free」指令顯示系統實體記憶體及交換區的總用量與緩衝區使用情況；「top」指令則提供運行中系統的即時動態檢視。"

msgid "Swap cached"
msgstr "交換區快取"

msgid "Swap usage"
msgstr "交換區用量"

msgid "{{minute}} minute average"
msgstr "{{minute}} 分鐘平均"

msgid "System load"
msgstr "系統負載"

msgid "{{usage}}% CPU usage"
msgstr "CPU 使用率 {{usage}}%"

msgid "Temperature sensor"
msgstr "溫度感測器"

msgid "{{sensor}} temperature"
msgstr "{{sensor}} 溫度"

msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

msgid "Click to close"
msgstr "點擊關閉"

msgid "⏳ Updating, please wait a second..."
msgstr "⏳ 更新中，請稍候..."

msgid "❌ Update error, click here to try again?"
msgstr "❌ 更新錯誤，點此重試？"

msgid "✨ Found new version: {{oldVersion}} ⇢ {{newVersion}}"
msgstr "✨ 發現新版本：{{oldVersion}} → {{newVersion}}"

msgid "Update success, refreshing..."
msgstr "更新成功，重新整理中..."

msgid "Update is disabled in dev mode."
msgstr "開發模式下停用更新功能。"

msgid "Can not update file, please check the server permissions and space."
msgstr "無法更新檔案，請檢查伺服器權限及空間。"

msgid "Click to update"
msgstr "點擊更新"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Not support"
msgstr "不支援"

msgid "Can not fetch IP"
msgstr "無法取得 IP"
